[求教］ 18m ～ 23m budget 天台樓有咩推薦

只考慮九龍 and 新界，except屯門&上水（太遠）

唔考慮校網

最好就望到海，好鍾意望海

真心求教

要望海唔要屯門...

河畔花園，頂樓買 4 間打通佢

之前睇過間溱8 天台戶 好正

對正條河沖住，風水唔好

有呢舊錢，係到問班公屋撚？

諗起呢個，原來咁貴

睇左 網上睇好似冇天台

好靚 但超budget

你果D叫內複式喎...

麗都豪景先有天台

望海買唔到啦 唔望海就大把選擇

澄碧村
窮撚都買得起
向海
有碼頭
有海灘

東涌藍天海岸一堆天台海景戶
不過20m 買東涌值唔值就見人見智

海啊 海啊 海啊

咁嘉熙

呢D好似有幾個車位